如果岩岩係荃灣站執到50蚊既你

請好好善用呢50蚊
例如買d朱古力捐比救世軍
非洲童工可能連一個月50蚊都無
無錯 個50蚊係我唔小心跌左
話多唔多 但跌左都會心痛
如果你拎呢50蚊做些meaningful 既野
我會代造物主感謝你

請你好好反省

如果比返你叫唔叫meaningful?

捐左佢

隨便係街執錢
Rip

好明顯樓主跌左50蚊
而家想執到錢既人積陰德

反省乜撚野。。
係你自己on9跌
唔撚俾人執到第一下就想拎去捐？
講撚到人地偷你50蚊咁
屌你老母咁大個人50蚊都唔拿袋好
係度開post叫人反省
請你自己好好反省啦
d語氣on9到

去左買包煙啦

反咩省 on99

樓豬係窮撚

岩岩執到就去食薩利亞

我去督魚蛋食都lum lum脷啦
比我食落肚都算meaningful嘅

樓主下次可唔可以跌多七蚊出黎，搞到我要貼錢買煙

叫人反省 on99

唔講以為500000

50蚊

執到50蚊都要攞去警署阿？ 叫人反省

你反省下啦跌撚咗錢

50蚊啊，可以買到2個開心樂園餐，仲唔叫有意義?

講到人地偷左你咁

成50蚊咁多 真係要諗下點用好

唔記得積口德?

大拿拿50蚊

你想表達既係Meaningless 定係 meaningful

要反省果個係on99跌左50蚊既你

跌左50蚊咪算囉 仲講出黎好肉酸

啱啱見到$50 我掉撚咗

樓主染到呢。。。

樓主積下口德啦
自己跌錢就柒左啦

跌左50蚊都心痛你反省下啦真係

傻鳩樓主

on9仔
我用果50蚊幫助下香港經濟呀 你條撚樣都會受惠架 同幫非洲兒童無分別

你自己跌左就好好反省下啦
你估執到成箱錢啊 要拎去幫人

亂拋垃圾要罰$1500

小學生放假開post??

meaningfulness

貼左350蚊去叫左隻雞
thanks樓主

反你老母啊 當自己聖人啊
自己柒跌左唔出聲咪算

人善天不欺
簡單一個道理
怎麼不看透

50蚊係精神既

你自己反省下點解會跌錢好過啦on9

下次跌多7蚊 咁就可以唔洗貼錢出黎開煙
多謝樓主跌左50蚊 低撚死

睇完樓主講既野，我覺得樓主應該得500蚊一個月
所以50蚊對樓主係好重要，大家價值觀唔同請各位唔好再鬧樓主

唔捐

落地獄啦你

提升香港gdp

所以話d耶撚真係垃撚圾

此貼必火

0正皮

樓主on99

死垃圾樓豬跌左$50係到喊苦喊忽
而家係你自己唔小心跌錢阿
講到好似全世界得罪你咁
記住 係你自己 係你自己 唔小心阿
社會上無人欠左你架
落地獄喇你 死窮撚
唔講我以爲你跌左50萬阿
跌50蚊拎出黎講真係笑死人

如果你無跌到呢$50，你會唔會諗住捐左佢？

好撚柒 夠了🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

收嗲啦柒頭
家下你整唔見造物主比你嘅50蚊阿
等落地獄啦

先唔好講樓主係出文搏屌，不過路不拾遺係做人素質，唔好個頭屌9大陸人呢頭自己做大陸事

跌咗50蚊柒咗仲要開post
人唔笑狗都吠

笑撚死
唔見50蚊之後悟到大道理出post警惕世人

反省先好笑

素你老母質
你都一齊落地獄啦中國人

樓豬俾兩舊我去叫G OK?

積陰德 積口德 集點換好禮

食撚屎啦你

幾十數縮數係度啊支啊左

你自己唔撚捐錢，到人地執到你錢就要求人捐，有病？

要反省個個係咪你

又一中二病毒撚

屌，實在睇唔過眼
呢到咁多人留言
每人夾返$1比樓豬等佢重拾笑容啦

駁唔到

好善wor你

全部亂過馬路比人撞死既都係抵撚死

捨遺不報?!

非君子

毅進星 $100

創意台

反省下做咩錢唔放好先
我係你就禁食一個月慢慢反省下做咩咁戇鳩

計埋開戇鳩post
禁埋訓覺一個月啦

反乜撚野省

升中未阿 50蚊大驚小怪

頭先拎左去買課金

樓主好柒

屌你老母50蚊

捐乜春 又唔見你平時去捐

$50都要開post叫人反省

終極真心

佢好想人捐 樓主應該捐晒成副身家 咁就無有怕

跌多7蚊銀畀你又點話

語癌標題
小學畢業未

50蚊賭返鋪先

50蚊
你拎去警局都唔理你啦

造乜撚野物主啊，慳翻啖氣啦撚樣，50 蚊都打上黎叫春

跌左＄50都好意思講出黎

造你老母物主咩

我拎左去買六合彩 原諒我

樓主 我用左50蚊買左m記 真係好肚餓

呢50蚊我憑自己本事執嘅

on9仔

無人關心你果50個大洋

樓主柒到
唔係以為打上嚟就有人撐啊？

唔知以為你跌5百

跌又跌左依家仲要比人當狗咁撚

唔見左50大元,點算？
同埋拎去捐係犯法架，樓主教唆他人犯法

阿叔我年年都汁幾部電話幾個銀包十幾廿張八達通
你要我為你呢50雞咁多事實?

跌50蚊又學人開post
連登真係太多小學雞

樓主無錯喎
執左50蚊應該要交俾警察or商場職員等
點解好似咁多人blame the victim呢

樓主跌左媽媽俾你個50蚊零用錢?😢

見到都唔想執

戇撚鳩

唔好濫用blame the victim啦
The victim is blaming

話說啱啱我係荃灣執到張50蚊
錢呢家野緊係地上執到寶問天問地攞唔到啦
哈點知我執起張50蚊之後 有條八婆用手機影住我
我心諗 九成係條八婆自己唔敢執 驚比連登仔話佢捨遺不報
又唔抵得我執走張50蚊準備放我上網公審
屌佢老尾

係人都知香港人公審好鳩恐怖架嘛
咁我見到前面有條黑警 咁我明知佢會拎呢五十蚊蛇王飲下午茶
都走埋去同佢講話「阿sir 我啱啱地下執到50蚊」
因為條八婆唔單止影相 仲擺到明用手機mon住我拍片

諗住比張50蚊條差佬就算鳩數啦
哈點q知個差佬眼定定望住我 十足十呢個icon咁
佢同我講「你傻架?執到錢 掉去差館啊嘛 你比阿sir我做乜姐?
人地以為你賄賂我啊」
谷鬼氣我路不捨遺履行良好市民責任 都要比你班死黑警串
差啲我就忍唔住死黑警死黑警死黑警三字經咁鬧佢
但好彩我份人有樣優點就係忍得 我忍
點知條仆街警犬串完我戇居仲唔夠 最後仲加多兩隻字
「撚樣!」
可以話係已經完全過撚哂我條底線

但我今日心情好 而且我真係好忍得 所以我忍

比返50蚊黑警又比人當我戇居
條八婆又依然一直係度用部手機mon住我
算鳩數當我發左個橫財夢 我渣巢左張50蚊掉落地下走人算數啦
點知我行左兩步就有人拍我膊頭 指住地下同我講
「先生 呢舊紙係咪你架呢?」
我仲未反應過黎 見到佢指住地下果舊比我渣巢既50蚊
就答左佢句「下?係啊 做咩啊?」
果刻我仲未意識到今日運氣到底有幾仆街 果兩條白衫同我講:
「我地頭先親眼見到你將呢件垃圾掉落地下 麻煩先生你身份證
我地會將罰單通知寄比你。」
我呆左一呆 同果兩條食環木咀講
「喂大佬50蚊黎架喎你睇清楚 邊忽係垃圾啊?」
錢都算垃圾我轉行做執垃圾啦真係
點知果兩條木咀夠膽死同我講
「我地唔會理果件垃圾係咩性質 我地只係見到你將呢舊紙團
隨意拋棄落地下呢個動作 已經構成亂拋垃圾」
哈仆你個臭街根本打橫黎講既
聽完我之後慶過火屎 連埋頭先比死黑警串我撚樣既冤屈
一輪咀咁屌柒果兩條食環
我己經唔記得詳情我講過啲乜 只係記得中間佢地係咁同我講
先生你冷靜啲 你再係咁我地要報警架啦
我心諗 報你老母 啱啦 搵警察黎評下理啦

點知最後佢地真係報左警
過黎果條警察仲係啱啱串鳩我撚樣條仆街中坑黑警
話我涉嫌妨礙公職人員執行職務
問我肯唔肯比身份證食環 唔比就落我charge
仲彈左句「我都話你架啦 撚樣 柒下柒下咁」
聽到呢句我真係徹底喪失哂我最後既理智
我手震震搭住佢膊頭諗住同佢講句「老友..」
黎抒緩我極度繃緊既情緒
因為我仲有樣野好
我忍得...

點知我話音未完佢就退後一步抆槍指住我
「舉高手 擰轉臉 仆你個臭街想郁我?你地見到佢頭先隻手捉住我架」
周圍d人見到槍嚇到急急步走哂
我呆左係度 心諗 大佬 我幾時有想郁你啊...
但我都未開口講 條黑警已經叫我收聲 係佢部call機聽得出好多警察過緊黎...

我望住地下張50蚊 再望一望周圍
mon住我果條八婆已經一早走撚左 得返我一個係原地自言自語
而家我係醫院 頭先聽到個醫生同差佬講
佢地準備轉我去葵涌精神科進一步觀察
係呢一刻我個心好平靜

我只係想講
趺呢50蚊果條仆街真係累人累物
樓主我屌你老母。

之前跌500都由鳩佢啦
都揾唔返
咁介懷做乜鳩?

做乜鳩姐你

屌 五十蚊可以買m記妹2個笑容

毒撚展執過500蚊還番畀人
我戇尻

太長喇
屌

？

傻9樓主

樓主冇錢開飯呀

嘩 成50蚊咁多 執到個個人實好爽

50蚊都係到嘈 我送比你呢個丐e仔

50蚊咪撚on9啦 你話跌5千就話

由選擇執錢果刻起拾遺不報係執果個既責任
但樓主無撚左50蚊叫晒春心有不甘叫人攞去捐就抵俾人笑下啦
除非佢話原本打算用呢50蚊做善事 咁開post叫人捐都無咁抵笑
而家好似跌左個橙又唔想人食佢隻橙咁

女仔去印度比人強姦=女仔犯賤，男人冇錯
連登思想

一個女人，印度，強姦大國
明知山有虎 為左旅遊去到幾盡?
去完俾人強姦 係風險管理得唔夠好
同埋邊個話強姦位男人無錯? 從來沒有

反乜撚嘢省

正常少少啦 跌咗五十蚊係你自己既事
咁都要開post唔怪得連登變到咁低質

低你跌啦 樓主

如果唔係你跌錢, 我諗你呢一世都唔會叫人捐錢

抵啦 戇鳩仔
講到跌咗50蚊咁巴閉
我俾返50蚊買香夠meaningful未呀

樓主我屌你老母留個電話比我 我幫執到50蚊條友比番50你
你真係好撚肉酸 我係你朋友知道你咁 一定絕交

即係俾返50蚊你班非洲童工就有好生活過有50蚊洗？

出發點係好 但個語調on9到 講到自己好似上帝咁

係

低質post

最好個橙跌左會追返您返屋企添

為嗰幾十蚊就開post

打打下中文打英文 成句感覺好格硬黎

發神經

假膠

50蚊係你唔要 人地好心將佢執返咋

應該係樓主平日唔積口德 所以有報應

懶好笑 on99

好撚弱智

究竟要抱住咩心態先寫得出呢篇咁柒既文？

我好似見到有人拎左去警局
如果樓主唔去報失
會由警犬直接判俾執到既人

樓主快去警局報失呀

又撚

笑4我了

路不拾遺都叫偷 咁路邊拾遺點計

樓主好好反省下啦
大拿拿五十蚊都跌到

日日返工你都趺幾百蚊俾老闆

推返上黎等樓豬俾人恥笑先

你仆街喇

開卷有益呀手足

會唔會係你自己要反省下次唔好咁唔小心

樓主條垃圾反省左未

50蚊話多唔多，話少唔少...

夠做黨主席架啦

咁都有得笑

屌你老母$50咋？
我啲股票波幅都冇撚咗

樓豬反省成點？

死耶撚

請撚到人地偷你50蚊咁
係你自己on99跌錢怪邊個？
你自己反省下啦

跌撚左錢都唔知道，似乎你要好好反省

加多7蚊買包中純比廢老食 當做善事

多謝你果50先,聽日又有得賭馬